速請各大中小學立即成立[警察子女關注組]

首先每班派表格，好讓有關學生親自報名，等老師同社工做課後心理輔導，或者開特殊班-察警兒女班，防止佢地俾其他同學欺凌。不過，每班級嘅警察子女人數可以好少，所以校方可以將藍絲同學放埋同一班，等佢地都可以有朋友。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大家有冇更好嘅諗法